市道好似冇想像中咁差

租金66000 一個餐75-90 餐成本 15-25
三至四個員工 每人當16000蚊
平均每日大概賣100-150碗

其他燈油火蠟電水煤 當每月2萬

其實都幾好搵

依個係拉麵店數據

成本15至18萬一個月 ，但搵到三十幾四十萬

係拉麵店暴利定點？